[突發]攬炒巴個眾籌仲有一日就收皮!

但仲爭五萬幾蚊美金, 即大約44萬港紙
各位手足未捐既快少少捐爆佢, 捐左既多多益善

各位手足:

攬炒團隊想喺度向每一位手足致以衷心嘅感謝。
我們已經達到了眾籌目標的97％! 因此，我們將在一天內關閉眾籌。

或者大家都有喺新聞留意到，我地嘅團隊而家面臨緊前所未見嘅壓力同監視。對於港共政府嘅打壓，我地只有一句回應：被敵人反對，代表我們做對了。

好多謝大家對我哋團隊嘅信任，我地會將呢份信任銘記於心，成為我哋繼續為我城爭取自由、民主嘅動力。

願光復我城，如鳳凰沐火重生。

我們都是攬炒巴。

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

Dear Teammates,

Thank you all who donated to our crowdfunding campaign! We have already reached 97% of our crowdfunding goal and we plan to close this crowdfunding in a day.

As you have doubtlessly seen on the news that there has been more pressure on Fight For Freedom. Stand With Hong Kong. team lately.

As the Internet adage goes, if our enemies are throwing a fit, that means we are going in the right direction.

We thank you all for the trust in our team and we will do our best to bring freedom and autonomy to our city.
It shall be reborn just like a phoenix from the ashes.

We are all laam chau ba.

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong.

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

幫推

推....已達97%

8/10

9/10

10/10

推

push

Push

捱

五毛狗而家要出多四個post先有一樣錢收真係慘

民族自強，香港獨立

pish

donated

呢個眾籌target set得太高

不過得返44萬好少姐推埋佢

Tui jor sin read

攬炒

推！永不忘不退

樓主聽日日頭再開多次

捐太多 無咩錢

又係呢隻5毛狗

叫人捐唔係問題 但捐比佢既人會唔會比狗話犯國安法比人拉先？

出黎呀Deadline fighter

五十幾萬

頂撚住

推上去

我一陣睇埋波就瞓, 起身可能過12點
不如大家不斷推到聽朝大部份人起身啦
或者搵人再開過, 我都係C&P唧

利申: 普通手足一個, 並唔係攬炒團隊

再推

推呀

大推

有錢出錢，有力幫推

我

pushh

又係錢

G持攬炒團隊

發生咩事
50

唔理了，幫你推爆佢再講

以為你瞓咗

我就瞓㗎喇

OK

支持左 小小心意

不如睇埋波先瞓

推推

邊條仆街負評我

捐100 原來係美金

捐Ed, 幫手推

Pushhhhh

PISH

唔想

係應該冇噚晚咁好睇

好近啊

輕輕一推

大家小心mon post狗
而家定性左攬炒巴團隊係外國勢力組織
宣傳/課金都分分鐘奶野

我都唔理，啱啱甩P可以幫推！

diu

推佢老母

痴線 咁都撞到 走先

好掛住你

唔好走

Pish

冇人叫你捐完大大聲講

推多嘢 bye

推爆，唔知係咪因為今日新聞有講呢，一路90幾卡左好耐關，而家衝到就快達標

實事推
支持攬炒團隊

是日電台

多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年

推，小課都得

??

10連推

衝呀

1

2

有新地方炸機

3

4

5

6

推！！

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

7

炸到佢覆我

你避我

Zip個行係打咩？

8

多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年

9

10

打00000可以架啦

721

無錢出力

冇避你你見唔到我啫

2百萬點洗好呢

逃避你 卻又奇待我可跟你做情人

唔好再炸me 我最多係到推多陣

差少少咋

香港人=deadline師

推呀推 ~讓這post推
這一晚共你 推出新的創舉

好波夠數了

炸到你入嚟

多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年

有錢出錢有力出力

差5萬美金

快手捐埋佢

Pishhhhh

跟得寶哥多又玩歌詞接龍

屌你唔跟隊

thx 巴打

上咗熱門都仲要我推

有咩

我無你地聽咁多歌玩唔到落去

有

手足 POST WOR

證據

要推到聽朝大部份人起身

之前上咗依家冇咗

要問連仔

已捐

推阿

難啲 叫寶哥call人

冇就入去

冇可能有人call 到

戶哥咪俾你地call到

衰鬼

tuu

call唔到你

依家你call到

too late

pushhhh

遲好過無

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

deadline fighter 係時候出嚟啦

推 721 831 101

差少少

推，攬炒巴嘅努力真係唔輸比蘋果

推推推
.已課

推推推

喂！我自己都課左好多次啦，求吓大家快啲手啦！

Pishhhhh
Pishhhhh

$1,702,150 raised of $1,750,000 target

英美監察，香港獨立

少少冇拘
我見好多人都係捐雙位數美金
冇所謂架, 再少都殺, 有心捐就捐

真係差少少

推呀！！！！！！！

推呀. 差2.7%咋

推呀！

🙏🏻

🙏🏻🙏🏻

巴打你好好笑

堆

Tui

唔好再食蝙蝠啦你

🤡

點樣推先至可以再想高啲位

好彩臨訓前睇到

推拉推拉推推推推

p

已課金

推！

攬炒巴

靜雞雞俾 除非眾籌平台出賣捐款人士資料啫 否則好難查

Pish btw

太睇少班狗

好消息！

有品蔥網友出po幫手

捐得既9成都係用信用卡比 唔係靜雞雞比

碌左個橙入黎

都唔知係咪泛民底
一蚊都唔捐
肯承諾直接遊說各國支持香港獨立我就會捐

想知萬事一唔夠會點 ?

【重要】請勿使用個人信用卡及銀行戶口支持國際戰線

攬炒巴泛民底

好笑程度僅次於通處唔好舉美國旗

幫手推下

我幫你推！

已課一舊

佢出果條叫pheonixism既片我覺得好有問題
當初泛民何止對本土派、獨派被打壓視而不見
直頭係落井下石踩多腳
總之佢肯承諾直接遊說各國支持港獨我就會課金
我無叫你地唔好課呀，只係因為我主張獨立而佢走去re-define攬炒重新發挖光復香港時代革命口號好模糊而唔課
That's it.
兄弟爬山各有各做架嘛唔係咩？

其實我都明嘅
獨派與獨派之間嘅路線差距都可以好大
e.g.獨立成功之後對唔對廣東輸出革命、⋯⋯

提提大家最好唔好用自己卡去捐
[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

窮L捐咗一舊

坦白講，我個人唔覺得佢係獨派
拎愛爾蘭嚟做例子類比同大台城寨劉細良有咩分別？

由於本人係孤立主義支持者，我認為支那唔應該再殖民香港，獨立成功後輸出革命到廣東與否好簡單，總之可以脫中解殖之後各不相干就ok，如果要達到孤立既目的係需要輸出革命咁就要輸出，我唔會做啲精神病患者或者人格分裂既野

喺外國讀緊書好撚窮依家仲要lockdown搵唔到工更加賺唔到錢只好幫你推

光復香港 時代革命

推呀課金呀！

再課!!!!!

課多次!!!!!

捐錢記得用匿名啊
見到有d人唔匿名 比人睇曬D名

Pushhh

要求呢170萬美金要有會計師核數用左去邊

又有PR係度洗板

條撚樣仲要唔推文

⚠️請注意！佢係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

已封鎖會員 - 一23四

洗L夠未

Thanks for sharing the post 👍🏻

條五毛都CLS

你哋又話推到天光既

請善用推文回覆

推呢個

五毛夠鐘瞓覺啦

啲五毛onL9

就係得件1234之嘛
ON99

拉Po

建議佢拉多d 大家齊齊report 佢洗版
樓主逐個cm port 更好

推多推

哈哈哈,笑話

Pishhhhh Pishhhhh Pishhhhh

夠鐘瞓覺

早唞

推多下

推到聽朝

通宵更？

係咗

有冇ot錢

冇錢讀書？

只要求回應

做咩連字都唔識打

Bot

你就bot

上咗熱門第五

捐完再捐

tui

支持攪炒!

唔夠數會退返錢？

Pushh

#27530 24-35頁 洗版合共107次

Reported 107次 同你鬥爛賤

突發：#27530 死L左

朝早起身推一推

手快禁左不推文，再推

過左 照推

過咗數，幫推

推啊

👍

Pushhhhhhhh

多謝你企咁出嚟俾我block

捐左

多口一問，deadline 前籌唔到target 會點

賺左壹傳媒嗰D識做啦

$1,711,610 raised of $1,750,000 target

推
攬炒巴加油

已課！推！

推一推

推！！！

We need deadline fighters!!!

白俄之餘都要推！

推到100%

留明

已課 推!

一開頭睇要籌成多過一千萬
以現時經濟嚟睇應該都幾難
估唔到就快達標

唔係未達標咩

仲差少少

又多咗

$1,712,800 raised of $1,750,000 target

課！！

$1,713,100 raised of $1,750,000 goal

想匿名d 有咩辦法

繼續推

其實佢自己停止收錢可能真係暫時夠用，有其他仲缺錢嘅可以幫咗先。當然如果真係好想支持攬炒巴都多多益善嘅

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

未捐嘅快d了

錯

只要有心, 人人都可以係攬炒團隊

俾人用一百萬買起未呀？黨報都起晒底啦喎！

細佬生日幫佢捐左一百美金去唔同機構支持下

爭 35,830
推

推
啱啱課咗100

幫推 已經捐咗幾次

if we burn you burn with us

推!

捐左50美金

岩岩用左不推文
多多益善 捐左少少

推一推先

推啦

推。

推， 課多次

721 831 101 1111

推
爭個小小夾埋佢啦

我都想知

但應該照收到？

咩時勢 仲得閒睇波

push!!!!

仲差少少咋

咩時勢 仲得閒上連登

721 831 101 pushh

勁喎

啱啱捐左
你呢

老漢

疑

Pishhhhh

$1,718,940 raised of $1,750,000 target

果條五毛黎 唔洗理佢

少少地捐咗

諗住拉佢落水，順勢推po

PUSH

Pishhhhh

$1,719,290 raised of $1,750,000 target

Anonymous $1,000 2 hours ago

早晨

$1,719,290 raised of $1,750,000 target

push 差少少

一陣搞

Pishhhhh

$1,719,800 raised of $1,750,000 target

早
推

Pishhhhh

$1,720,060 raised of $1,750,000 target

上阿

爭3萬美金

推快d

上返熱門第一未

之前課咗，依家再課，重差3萬咋，

再pushhh

Push 已課

差3萬 thx

Pishhhhh

$1,720,520 raised of $1,750,000 target

無錢, 幫手推下

再俾多咗次 大家接力呀

Pishhhhh

$1,722,890 raised of $1,750,000 target

同你推爆佢！

差少少咋
推

中午12點截？

up

推到眾籌夠數為止！！

Pishhhhh

$1,723,990 raised of $1,750,000 target

$2,000 5 minutes ago

Pishhhhh

$1,726,180 raised of $1,750,000 target

推

順手支持埋HKDC，佢地仲差好多先達標

Hong Kong Democracy Council (HKDC) is the first and only DC-based, nonpartisan, nonprofit organization dedicated to defending Hong Kong’s autonomy and freedoms.

In this darkest moment in Hong Kong’s history with the menacing imposition of the National Security Law, when pro-democracy activists in Hong Kong can no longer travel abroad to raise international support or speak out safely without risking arrest or imprisonment, even extradition, HKDC’s role is more crucial than ever.

We need your help to continue acting as the diplomatic outpost for Hong Kong’s pro-democracy movement in the US.

agger

關閉即係一蚊都收唔到?

Push~!

仲差兩萬二炸 課埋佢 好好睇睇

推，差少少錢！

push push

差少少啊

點解我一禁donate，佢彈返我上去？又無入漏野

爭 20,050

差2萬

尋日先捐完2nd shot

Pishhh

已再捐

$1,731,150 raised of $1,750,000 goal

deadline fighter又要出動

差兩皮 推一推

push q

支持

再捐

Done

98.9%

剛再捐，見98.9%

推到達標

推呀推呀

推推推推推推推

快d喇

P仔想推

死五毛 blocked

萬6美金

拉拉拉拉拉拉

Pishhhhh

$1,735,300 raised of $1,750,000 target

岩岩捐左，多謝提醒。

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

PUSH!!

咁就搵到發達 連登傻柒仲係到抗爭

only if paypal : (

咁你幾時學攬炒團隊咁做？

推, 未捐快D支持少少都好

推依個
支持

Up

一人$100港紙！

on9仔

吠乜鳩呀你，死開唔垃圾

吠乜鳩呀你，死開啦垃圾

pusssh

唔會

推呀。差小小咋

差少少, 快幫手

仲差萬2

Pishhhhh

$1,739,100 raised of $1,750,000 target

Support

Donated $20. Thanks!

仲有2萬幾

盡做，推

push，已捐

推呀。。。

差10000usd

push important

未捐快D捐呀

有人捐13k美金

10k usd

9k usd

8k usd

PUSh

仲差7500usd咋推呀

最後衝刺

差五萬幾港幣，快d追埋條數啦大家!!!!!

仲差7k

知道

6k usd

6k

每人10蚊

99.7% 完成嘞，仲有少少，大家加油。

PUsh

3k

推埋佢

仲差5k!!

5k usd

推爆佢

2 push

爭 4,570

攬炒巴加油

你咪係曬ac嗰個

成功在望

又一隻P牌五毛狗浮面，blocked！

最後3k
大直路

差少少咋，推一推先！

3. 7k usd

爭2000蚊美金

最後1.5k

上呀

差千幾蚊美金

加油差少少

一人幾百蚊 籌掂佢

仲差1400USD 咋.

再捐左 大家衝埋去。。。

推
課左金啦又

搞撚掂
攬炒巴有冇方法幫幫白羅斯果邊

爭1000USD咋

最後一百米！！

Deadline fighter, 香港人加油，差USD1000

剛剛捐左usd50

仲差最後 usd930

1k唔夠

爭一千美金咋
各deadline fighter出動

差980!! 衝呀!!

真係冇錢啦

捐左 差少少咋

就夠數

仲差USD 700

差$760

推，衝呀！

$1,749,240 raised of $1,750,000 goal

爭幾百蚊咋

$1,749,380 raised of $1,750,000 goal

推仲差少少

而家已經1,749,360
99.9%

$1,749,460 raised of $1,750,000 goal

爭USD540

16：54仲有 300 蚊

Push!!

差300

過左啦 ! 之後到 HKDC 啦！

HKDC!!

仲有luke 打官司眾籌

是但啦

100%
手足好波！

多謝手足
已pin你個留言

Congrats

200萬人.
得18844人課.
平均年人USD 92

多謝各位手足
我噚晚0200出post
15個鐘就捐到43萬港紙
香港人真係CLS

五大訴求缺一不可

人哋喺twitter吹雞啦仲差27% 大家幫幫手

$1,750,450 raised of $1,750,000 goal

We make miracle to happen

多謝手足

過左啦

到數

岩岩課左e個。。。。推

夠數喇

In 欖炒巴，We trust

又deadline fighter

推下 捐咗少少大家支持下